wifi板連唔到wifi 求救

塊板係 tuf z390 plus gaming wifi
佢係有時會無啦啦個driver 冇事
但係絕大部份情況都係連唔到wifi
我去裝置管理員度睇 佢果度話代碼10
我更新哂啲野 重裝又試過 結果都係用唔到
依加直接用緊Lan線 但係同人share house
上網個舊野係人地房 我廢時條線阻住人
所以想搞番好佢

插實左天線？

鬆？

插實左啦